雖然香港佔大陸gdp越黎越少,但香港仍係中共春袋

故勿論係人民幣外匯最重要窗口,
洗黑錢基地,
仲係美國中國聯貿既橋頭堡.

hong kong must win and have to win.